佳佳坐監 鳴鳴會一齊坐嗎？

得返鳴鳴1個人會唔會好悶？